以前記英文生字有啲咩特別/搞笑嘅技巧

Scream
有條蛇(snake) 喺忌廉(cream)度所以就會尖叫(scream)

Dessert vs Desert
甜品望到會流口水，所以有兩個s
喺沙漠會好口渴，所以只有一個s

到中學讀bio嗰陣
phosphate
Pho: 越南河粉
Sp: study partner
Hate: 討厭
只要記住我個sp好憎食越南河粉，就會串到呢隻字出嚟

Realise

仲有
Foramen
碗拉麵(ramen)穿咗個窿
所以係小孔嘅意思

umbrella = 䟴bella

小學老師教summer 話個字好似有波浪咁

用唔同老師對波黎記

校長考過A Level，
所以係principal，唔係principle

Ganglion
Gang 流氓
Lion 獅子
一班流氓同獅子阻住條路
變咗神經節

記住"指鹿為馬"呢句
所以鹿係horse

Assassinate
兩個屎忽(ass)會夾死人
所以係刺殺咁解

非親非故 faithfully

呢個唔錯

將legend 分成Leg+end 咁串

幾易記

To-get-her, 得到佢之後就可以together

Chem-is-try, chem 就係要試試下

好似太正路冇乜特別

小學個英文老師教Macaroni
阿媽=ma
架車=car
喺=on
我度=i

comfortable=come for table 唔要個e

Stable
枱有四隻腳，所以好穩定
同出一轍

中一教syllable定咩
Evaporation->有個呀婆叫Eva 之後唔記得